Отображение цены в карточке с описанием товара с красной ценой для пользователя который:
Авторизован, c картой лояльности. 

- Тестовые данные: 

тест сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/action

прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/catalog/action

  - Предусловие:
  
1. Пользователь авторизован.
2. Есть карта лояльности уровня ОПТ7 и выше.
3. Открыта страница товаров со скидками.

- Шаги:
  
  1. Открыть карточку любого товара.

  - Ожидаемый результат:

1. Цена без скидки по карте перечеркнута.
2. Указана цена со скидкой по карте.
 
Автор: Валерий

- Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-08-09 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | FAILED https://trello.com/c/5BEWhx8o ||||  |
|||||||||

- Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|||||||||
